睇咗《六點半新聞》幾十年，都未見過有無神論者做好事，所有好事都係基督徒/天主教徒做

不服來辯

你將個世界局限喺六點半新聞邊個夠你辯

唔通去睇半島電視台？

其實樓主係咪曲線抽水,我睇唔透

反映現實啫

大家唔好意思 我朋友佢睇cctvb新聞睇到痴左線 佢智力開始有問題 大家輕手啲唔好屌咁大力

例子都冇個

接受現實啦

有睇就會知

係呀 尤其係好感謝主 朗豪坊電梯跌穿頭果d都係年青人 冇老人家果位丫嘛

證明教徒心地好